覺不覺地鐵正一西公司

成撚日壞，自己又唔出黎拆，下下又要搵班月台狗出黎做公關解釋，班月台狗又唔撚知發生乜事亂鳩咁up，次次都小事變大事

我唔介意你加價,但希望你可以提高服務質素。
最少唔好成日都故障。

服務質素同加價幅度成反比

加價但係炒晒d波板糖人ok?